<中國台灣> 公投結果: 反對以"台灣"為名參加國際賽

笫十三案

台狗真係低賤

真係繁體支那

中華民國

你是否同意台灣為中國一部分

你是否同意台灣是繁體支那？

味油味油味油

你叫美國佬以後點幫你

回歸了

民主萬歲

班之前港獨狗重話搞公投

運動員反對

TRUMP即時停止所有對台軍售及合作

因為台灣有無血淪陷危機

只賣啲三手科技俾佢係冇錯嘅

好似話因爲佢地好斟酌台灣冇個國字 所以拒絕

繁體支那智力特低, 唔計

純為錢
退役過期既垃圾先賣比佢

公投結果對「國家」有意義。
但因為奧委會其實已經否法左佢地改名，所以如果公投成立同時要有所行動，就係杯葛奧運，但台灣人明顯唔想咁做。

美國都唔想台灣咁快獨立
唔係貿易戰
美國都唔會搞腥港

國民智力低既地方搞民主, 就係咁既情況

國民智力是夠高, 先可以民主, 例如英美歐

低賤到冇人有

on9
日本使唔使日本國咁

所以話台灣人蠢撚過隻豬

不嬲叫中華民國

香港嘅地位有望被台灣全面取代👍🏻💪🏻👏🏻🤘🏻

台狗真係好蠢

完美示範乜野叫「攞黎賤」

明明攞正牌講台獨，咁都投反對？個d人係咪台灣人黎

佢地哩個題目就等於 獨立vs維持現狀
所以你留意下得哩個案件係接近平手

明明自己正在逃出地獄, 又自己跳返入個火坑

最好笑係移民去台灣班港豬,
話講蝗語唔緊要, 有民主乜乜物物
依家準備第二次「回歸」

呢個唔係全民投票,係全民投共

比美國佬追打唔好後悔

呢個真 所以台灣其實正常人仲有好多

其實連登仔都幾戇鳩
比你投完通過左要求改名先參賽
但奧委會一早ban左你
最後搞到運動員冇得參加先開心?
奧運計獎牌不嬲台灣同中國都分開架啦
你咁care個名做乜鳩姐
就算比你香港公投獨立
我可以有90%肯定唔會過

公投過左都只係向奧委會申請改名，奧委會唔批就照用返「中華台北」
台灣就係一堆人好似你咁唔知頭唔知路，俾人誤導先搞到公投輸

自己都唔撚爭氣

寧為玉碎不作瓦全？

知唔知可以用獨立參賽
咩運動員無得參加話
了解清楚先出黎講啦

呢人終於都明要用返核電

支持台灣人意願
台灣人幾時白宮聯署取消台灣旅行法
全民公投回歸中華人民共和國??
唔識英文洗唔洗香港人幫手??

你用台灣資源諗住獨立參賽
知唔知個醜字點寫啊

唔好得罪阿爺
下個公投整取消中華民國算啦

知唔知自己講緊乜撚野呀
駁唔到就人身攻擊？

生於斯長於斯既道理都唔明
你都係番去炒iphone住劏房啦

腦殘是沒藥醫的。
公投現階段還是內政問題，竟然蠢到相信更改奧委明稱會失去比賽資格！

9撚唔搭8
完全唔知你講緊乜撚野
人身攻擊我有咩用

你個戇鳩仔唔明咪算

好老實應該白宮聯署要求停止美國對台灣任何嘅Act
以免台灣做埋共匪白手套

一日仲叫"中華民國" 一日都係比大中華統一嘅惡咒痴住

冇成本都唔玩野

差成幾百萬票

咁你又知唔知國際賽唔單止得奧運會
重有亞運個d
而個d係冇得獨立參賽

你邊度見到幾百萬？

就算香港有公投咪又係一樣唔通過 一鳩樣
班老既唔死 班後生點有作為

人必先自侮而後人侮之

期待中

1.同意
2.非常同意

前提係冇反智既左膠
又要反對干涉痴線垃圾國家,又要盲目收養呢D國家過黎既(經濟/政治)難民

左膠真係現代文明毒瘤

連台灣個名都唔要真係大開眼界

屌人地繁體支那
香港咪又係咁，有咩資格屌台灣

一車車無思想既廢老
五毛
腥港人

中共用盡手段滲透港台澳就係人都知
香港經歷咁多，一見到台灣個結果就知係咩料

香港都可以話中伏
台灣唔好話地雷,直情係自己踩埋粒炸彈
不過咁,台灣死還死,唔好比中囯利用阻鳩住美國做野

國際賽用中華台北咋

香港真係算中伏咩 你啲屋企人親戚上兩代分分鐘建制派死忠粉絲 其實香港台灣都係一鳩樣 有意識有理想既人根本只係社會少數

叫侵侵點幫你地

日本真係叫日本國

我到依家都唔明反對既理由

台狗

係咩？依家變成中華台北咋

民進黨有膽自己正名成個政府係台灣未啊？

PTT班垃圾台仔仲敢笑香港人嗎